投資基金股票同賭波賭馬根本一樣

講到好似真係投資 咪又係賭博

所以小賭可以怡情
大賭可以變李嘉誠